唔識波台規矩仲好意思學人守護高登

成班圍爐玩假膠你又當真心膠
係屌都屌感情台班垃圾
仲好意思衝入黎柒
比人假膠撚狗咁撚

agger

Agger

eq太低距地已經控制吾到自己😔

雖然我覺得假膠同真膠都係垃圾

時事台班鍵盤戰士都激到彈起
點解？因為根本波台成班都係無野做搞下屎 得啲戇鳩咁認真
不過真係大是大非面前 波台班手足隨時認真過班鍵盤戰士

規唔規矩都算，啲真心膠真係好似前世未上過高登貢樣

求其搵篇潮文就激到佢地彈起

無記錯個時波台都剷唔平感情台

屌啦 班友可能平時係fb見到高登link就入去睇下當自己老屎忽
連高登入面戰力最強的波台手足都唔識

呢句真
唔講遠
講雨革 反5p淫底po 已經係

佢地最叻咪block人😂到有大事發生咪都係喺度撳鍵盤😂有撚用咩

典解佢地挽釣厹就得，禾地講下ching笑佢地真心膠就唔得

CHING HO BALL

波台求其搵個皮鞋道理都挑贏佢地

YES

眼不見為乾淨 依樣你吾夠人地叻

波台珍系巧團結

藍斯好波

ching ho ball ar

ho ball

唔去挑鳩動物台班毒撚
佢地宦未衝出黎
輪撚到你班波台狗咩

Agger

利申 唔係上開波台 但明白巴打你地做緊咩

根本最守護高登文化就係波台

波台文化咪又係高登文化
配種文化呢啲垃撚圾臭閪風氣先應該整頓

有無諗過係你班友太煩膠先咁乞人憎
假膠唔係問題
間唔中一兩次咪好笑
日日都係就變煩膠架啦

唔係有班人入黎撩事鬥非會搞到咁咩
不嬲班友就越撩越起勁

Ching ho ball
見到有d on9仔話波台手足5p仔拎邀請碼入黎真係笑到我 有d重扮老屎忽係到鬥年資 心諗好鬥唔鬥揾班阿叔鬥

星座撚死全家

咁就唔好話人EQ差啦

全高登最撚得閒既一定係波台手足
全部退左休唔洗做咁款

EQ?你唔係以為佢地嬲下話 佢地玩得好開心

波台心態係當撚狗

越撩越起勁因為班呀叔係Attention seeker
越被屌越開心
班新高登仔真係反上腦嬲爆爆咁款
對唔同人有唔同處理手法
同波台認真 辛苦係你自己

同埋成日拎「假膠」做擋箭牌真係好煩
好似做咗乜 只要你地擺出一副「我假膠黎架 你唔係睇唔穿呀嘛？」既姿態
就可以咩事都無咁 仲可以串埋人係新會員添

我明睇唔明潮文抵屌
但有成三千個負評個篇野
內容同係美國黑人區講Nigga係無分別架
你咁樣叫人地點唔負評同屌你先

你唔明㗎喇 佢地係呢個世界最純正嘅高登仔。

入面啲回覆好多都真係未睇過篇潮文
不過可能敏感時期先上到咁多負皮
但唔係做乜都可以用假腸解釋
佢地開啲post黎黎去去咪又係個啲 無傷大雅
大家都知咩玩法
真係大是大非前面 佢地認真過西咁
前排有隊波空難 有人假腸用佢地開玩笑 比人屌到閪咁

否定埋直必腸同蝦腸呢樣野⋯⋯

你就死返出去喇 新會員
屌你都廢事 凈識跟風

高登一定要100%理性真心討論
現代柏拉圖學園

無記錯...開post都係所謂波台小圈子既一份子

高登玩左咁耐引真心膠
佢個post直頭自己波台玩
班真心膠湧入去仲要屌返人轉頭

講高登文化竟然話人假膠係有問題

屌你老母家陣有話唔准你屌咩
不過你屌嗰陣我地都係照笑之嘛 好抵屌啊

所以咪比班波台人屌返轉頭

唔岩嘅自己再圍個爐討論下點屌醒感情台啲mk

屌 新會然係到踎多幾年先好學人出po留言啦 人屌你又屌

識咁諗就好了

收嗲啦死毒撚，你喺高登直情改唔到啲あいうえお落名啦，又唔del咗佢

緊要關題必會行俠仗義

我樓上咪講咗
「有無諗過係你班友太煩膠先咁乞人憎
假膠唔係問題
間唔中一兩次咪好笑
日日都係就變煩膠架啦」

痴線，人地波台開po,你理得人真心定假膠？宜家波台啲人都未屌煩膠，關其他人咩事

波台班友平時就圍內狗咬狗
抽下最聯輸波
係一被其他台撩就發癲

睇番果個post
又唔係好多所謂波台小圈子既人起勢屌喎

我咪就係成日上體育台個班
唔係成日開post姐

本身都好地地，係有班撚屌入黎屌5p 字先搞到咁

梨地堆新會然
矛拉拉走入泥搞禾地迫禾地出手

早年高登體育台得d 體育新聞 賭波 賭馬post
之後有d 即討post 再有球會post
再過多排就開始有d 假膠post
跟住就唔知點解差唔多成個體育台 page 1
都係佢地既鳩up post

新會員想玩咪同佢地玩下

咁你唔講音樂台動漫台

真係
鳩up post講緊係大約2012年先多

音樂台咪又係kpop興起變到依家咁淨係貼女鳩up 講到好似得體育台有變咁

上高登 勿認真 尤其是係由高登過到黎嘅波台手足 對住佢地嘩認真有乜為呢

波台班人駁唔黎
屌佢只會話撚狗咁撚你
佢地都係好滿足
當睇唔到算

因為冇上
一開始班假膠係幾好笑
之後愈來愈多 但唔好笑

假膠都出現左一段時間
高登個陣好似冇見有人屌體育台d 假膠
依家就咁大反應
不過 5p 字係非體育台都出現多左

一開始有球會post 都比人屌小圈子

係因為幾年前開始有球會討論區
大家keep住喺自己個post吹水
當時仲有好多罵戰post，而家冇咩好鬧
賭波既入晒賭波post
剩返咪班人玩假膠

由Lets go hawks 開始

好似係

明白波台手足既文化

但新會員唔識就教。屌兩句囉

得罪講句，要搞到連登都死埋，又番去高登，值得咩？

各位巴打，攞完彩記得手下留登

Let's Go Hawks起碼識收
你見依家膠鷹個班都唔會再假膠係度Let's Go Hawks
呢個假膠熱潮個陣咪好笑(到尾段都有人屌啦)
你諗下如果依家仲有班人日日係度Let's Go Hawks
你覺得係好笑定煩膠?

其實不斷吹奏波台明辨是非/團結
又話波台係高登仔中既高登仔
成件事又反而變得好唔波台風格

高登本來就係用幽默刺破荒謬既地方
一旦開始當左自己係正義之師
成件事又變得不再超然
淪落到純粹朋黨之爭

所以差唔多時候大家收皮咪算
圍返入自己個爐度繼續玩
波台派覺得自己撚緊新會員
同反波台派覺得自己捍衛文化
兩派都係中二病發

又有條傻尻扮和善
收皮啦

講真，我又唔覺得鳩up 下有乜問題，本身波台就係咁星期一至五就鳩up,六，日就講波，平時都有好多體育新聞，我覺得冇乜問題

咁係唔係要下下屌你老母先叫討論呀
波台依家係唔係惡到討論都唔比先

唔係話你喎ching

嬲豬牙 ching

咁大個感情台唔搞走去搞波台做乜撚
係咪欺善怕惡怕撚左班mk仔會打鳩佢地

因為新會然要屌西

吾中二痛刀吾mk拉可

岩牙

十卜樓豬

agger ching

下次打agger會不會比人屌架